/* 
  Localization.strings
  Grid

  Created by ChunTa Chen on 2017/5/14.
  Copyright © 2017年 ChunTa Chen. All rights reserved.
*/
"Visual Guidance" = "视觉辅助";
"Grid Type" = "型別";
"Modifer Key" = "修饰键";
"Arrow Key" = "方向键";
"Number Key" = "数字键";
"Expand Window" = "拓展視窗";
"Move Window" = "移動視窗";
"Pre/Next Screen" = "上一个 / 下一个萤幕";
"LeftMidRightScreenWidth" = "左 中 右 萤幕三等分宽";
"Space" = "空白鍵";
"Zero" = "0 (零)";
"Center Window" = "置中視窗";
"FullScreen" = "全屏";
"About Mildgrind.com" = "关于 Mildgrind.com";
"License Agreement" = "使用者条款";
"OffVisualGuidance" = "關閉Grid視覺輔助";
"OnVisualGuidance" = "開啟Grid視覺輔助";
"Grid2x2" = "切換到2x2格規劃";
"Grid3x3" = "切換到3x3格規劃";
"Border Color" = "隔线颜色";
"Cell Color" = "填满";
"Launch at startup" = "开机自动启动";
"CheckEULA" = "我接受服务条款之内容";
"Quit" = "结束";
"Accept" = "接受";
"Cancel" = "取消";
"Update" = "更新";
"Finish All Steps" = "已完成步骤 ?";
"Relaunch Grid" = "重启Grid";
"Relaunch Grid And See Top Menu" = "重启Grid，稍后可以在TopMenu看到格子";
"Setup Privacy Accessibility" = "设定隐私取用权限";
"Unlock User Privacy" = "开启使用权限";
"HintForCustomKey" = "J、K、L、G、0 and Space 为保留按键，无法输入";
